大家最窮係點?

又來鬥窮post

呃個小朋友買飯個40蚊去買飯比自己食

卜街左d

好似無點捱過窮

窮撚到
成班同事話去happy hour
自己扮約左人
其實返屋企食杯麵

比5蚊個呀婆 幫我含

窮到去m記食人地食剩個啲薯條同埋雞翼骨
偷啲低層晾嘅衫去賣

去茶記加3蚊涷飲都冇錢

上網賣著過既底褲比變態佬
利申 賣緊

返工無錢搭車要行幾個鐘去

餐餐煮公仔麵
好在嗰段時間好快中咗一次六合彩3獎 可以脫離嗰段時期

拆左兩張擺銀包拎十蚊摺既心心去食車仔麵

開啱post,連登最多公屋仔

窮撚平時出去一餐lunch：$70 目標係要5年內儲首期買樓

以下係我既計劃：
(一杯米185g + 茄汁焗豆220g/豆腐350g +一杯 Whey朱奶 + 一粒善存) = $82.9/(8kg/185g) + $10 + $475/(2.27kg/32g) + 319/150 = $20
每個月既午餐足足慳到 = ($70-$20)*30日 = $1500
如果計埋晚餐足足慳到 = ($100-$20)*30+$1500 = $3900
其它開支再cut一cut, 過多幾年好快買到樓

利申：月入19k 窮撚, 目標月入85%以上用黎儲錢買樓

堀宣行都會窮咩

月入19k 目標80%儲首期, 即係月儲$15200
如果要維持每月$2000家用, 就要將所有支出控制係$1800以內

月入19k 目標85%儲首期, 即係月儲$16150
如果要維持每月$2000家用, 就要將所有支出控制係$850以內

搭的士每跳一下錶個心都驚一下
叫的士佬早兩個街口落, 自己行過去算

啱, 連登冇野多, 窮撚雞蟲毒撚就最多

連登商GAY處處

LIHKG+特價連8蚊3個月都俾唔起

目標30歲有樓=有得收租=有錢=可以炒樓賣樓買樓再收租=唔洗做都有錢收=有錢人=提早退休

好lucky

但其中一隻字數目+1就係頭獎 諗起又有啲唔開心

一個菠蘿包分兩次食
早餐午餐

最窮果陣同人爭紙皮

成副身家得番三百蚊然後急性腸胃炎要睇私家

做KYC最窮

因「嚴重洗版行為」，帳號已被封鎖留言直至 2019-07-20 15:46:08

窮到街都唔出得
餐餐返工都係食麵包

食二手飯

住老深,, 行去旺角搵女友, 去溫書, 女友比錢買個面食, 我扮唔肚餓,, 之後幫女友丟外賣袋時, 打開飲幾啖味精湯,, 屌你好好味

屌你仲衰撚過食二手飯

而家
銀行得返200

女朋友既二手飯遮, 情侶互餵都差唔多啦

漏左講,, 回程返深水埗都係行路, 有次仲行錯去左大角咀, 屌

除咗呼吸之外乜都唔可以做

身上得翻3蚊，成日冇食過嘢
珍寶珠都要3.5

窮撚聚集區

笑死

連登人才濟濟

首抽一星照玩

呢個真

如果放假 盡量夜少少晚
因為第二日可以瞓夜D 咁LUNCH就可以唔洗食(其實無錢食)
直接等晚餐

比女同學恥笑
返學食麵包
夜晚食麵包
校服著十手爛曬

直接問女同學借奶飲

銀行戶口得番90幾蚊 現金得番一舊水

食飯要等超特價飯盒

食完之後係番工個位附近個涼亭度訓 訓四粒鐘番第二份早更 loop左3日

之後先出糧做番一個人 諗番都覺得折墮